[一月新番]天竺鼠puipui

《PUI PUI 天竺鼠車車》（日语：PUI PUI モルカー），係日本原創電視定格動畫，於2021年1月5日起逢星期二在東京電視台系列兒童節目《幼兒電視台》（きんだーてれび）內播映。以天竺鼠為原型的車輛「天竺鼠車車」（モルカー）為主角，「PUI PUI」是天竺鼠車車的叫聲。每集片長2分40秒。

屌打鬼滅

兩套垃圾紅到莫名其妙

一月霸權確認

咁得意
鬼滅有咩贏到佢

負皮 上一頁

係幾cute，但唔明點解咁紅

啲小朋友唔洗返學咪逼埋家長睇